雷鼎鳴: 太多的人想移民中國

人向經濟發達、收入高、機會多、有人身安全的地方流動，是十分正常之事。40年前若中國開放邊境，必會有大量人民外湧，卡特總統質問訪美的鄧小平，限制人民出境有違人權，鄧即問他美國肯收納多少中國移民？卡特立時不敢說下去。那時中國窮，沒辦法，但今天形勢已逆轉。

每年1億人次的出國訪問，但期間失蹤不回國的，絕無僅有。這與中國的國力，尤其是經濟的力量當然有絕大關係。其實更值得注意的，是高端人才早已出現淨回流現象。從前中國人出洋留學的，很多都留在彼邦工作生活，算是移民外國了。但自2006年起，情況卻變了，那年出國留學人數13.4萬人，4年後，學成回國的有13.48萬人。此現象一直持續，2013年出國留學的有41.39萬人，4年後回國的留學生有48.1萬人。這些人尚未包括從外國留學後到香港工作的內地人。

近日香港動亂，大灣區則發展迅速，生活及工作條件都有進步，港人到大灣區置業似又開始成為風氣。未來如何？這主要看中國的經濟發展。我作過一些估算，若一切順利，儲蓄率及生產效率的進步能保持在今天的水平，到了2049年，中國實質GDP會是今天的5.7倍。若情況不理想，儲蓄相對於GDP的比重每年以半個百分點下降，生產效率完全停滯，2049年的實質GDP仍會等於現在的2.47倍。中國愈來愈要面對的問題，不是人民外移，而是太多的人想移民中國！

係囉見佢個FRIEND 搬上深圳之後唔返黎就知

得啦得啦

佢估嘅嘢邊次中？

我只係知每日有150個支那人移民香港

癡線
你係咪去精神病院問病人 你地點解唔移民去中國？

就斷la

又唔用你條7頭移民中國

其實親中人士咁愛國，大可以搬去內地住，工作，做佢哋嘅政協，參與內地政治工作，唔需要留係香港......

男人都笑到尿滲呀

人唔笑，狗都

要求將所有建制派人士、警察及政府高官移民中國

3萬隻香港曱甴率先移民中國

笑還笑
撳咗不推文先回啦

過去用支那寶叫雞？

淨回流
明明係人地唔肯收你

哦

你以為自己真係雷神？

侵侵：所有中國留學生畢業後必須回國

笑死人

笑咗

呢條撚樣係咪調撚轉講

佢個學位買返黎?

桂民海

叫個150個拿拿聲上返去喇

點解唔每日150人上去大灣區團聚

甴近平個女甴明澤啱啱先返咗美國

全球第二移民輸出大國

Please go ahead
好行唔撚送
咪撚落香港ok?

證明中國人越有權就越唔愛國？

第二十五個比利

中國啲官就係想讓返啲位出嚟
先要舉家移民去美國
太偉大了我的國

炒撚左車喇哩單
全部越南人嚟

連偷渡去中國既人都無，移民？搞笑咩？

英國個39人呢？

點證明中國無比錢越南 買越南藉？

6/11 Sogo感謝節齊齊和你shop

先生你妄想症都幾嚴重下喎

非洲兄弟

人唔笑....

佢講得冇錯呀，廣州30萬黑人都係人，大把非洲黑人北韓人想移民中國啦，真係大壓力

佢自己係咪一路寫一路笑???

雷教授預視到有三萬隻加其家屬想移民支那
好勁

比你排頭位又點話
好行唔送

講緊非洲人？

越南咁憎支那同你頂包有著數咩

其實14億人 一年先得1億人次出國 已經反映到經濟不景

去啦仲講！屌佢老母

非洲黑人?

屌~笑撚左岀聲

唔好再貼佢d鳩噏出黎啦⋯⋯

同陳雲有乜分別

14億人得3億人搭過飛機

佢計佔中損失幾多千億？

都唔係 好似係20個係越南 總之一定唔係全部

笑到仆街 但又要係office忍笑

支那賤畜

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

上次睇佢講嘢已覺佢有老人嘟嘟

中共係咁 港共係咁 藍絲都係咁
日日講歪理 連自己呃埋
但潛意識又冇事 識移民 識外國升學
痴撚線

厲害了我的國

你話係就係啦屌

屌 咁都講得出口

我笑左再笑右！！！！！

咪d非洲黑鬼囉

你快啲去先

咁你身先士卒啦

但自2006年起，情況卻變了，那年出國留學人數13.4萬人，4年後，學成回國的有13.48萬人
屌你老母嚇撚死我，13.4萬出國留學，13.48萬學成回國。果然是強國，超乎人類想像

.................

滾回你媽的中國去吃屎吧
舔肛派爭先恐後地媚共舔肛
毫無風骨 晚節不保的共狗
屌

乜支那每年都咁多人嫁

115全民V煞日目標範圍: 九龍西

已經唔係離地level

人地唔要你地班廢人

以為係gif

勁多人想入新疆，住再教育營。但分配唔到咋！

雷教授！

唔好禁癲啦

5.7倍

一定係啦

每日150件咩黎

笑到肚痛

定係俾人拉左咋

平行時空

咁重唔撚快 D 上大灣區團聚，洗撚死落黎香港咩

同蝗宣傳!
大屍出手的確係有料!

嗰3萬個？

佢痴Q左線呀

大家明就得。

中華移民共和國

點解支那高官權貴個個起碼一個外國身份？

屌你，我係巴士笑出黎啦

系就好啦快撚啲啦

你冇撚野呀！

問下有幾多高官權貴拎住綠卡或已移民

J唔係咁打

實係因為迷戀上地溝油 黑心食品 發泡膠樓啦

咩都唔洗講你雷狗一小時講講，中國法治人權點樣先

射到虛脫

唔洗fact check都知

人唔笑狗都吠

平衡時空教授

11月5日（星期二）反送中活動簡報

【全民V煞日】
時間：1930
地點：九龍西，傍晚將公佈最終目的地
TG頻道：

資訊以TG頻道最新公佈為準。

痴線咩

藍絲：香港是中國領土的一部份，嚟香港=去中國其中一個地邊方

屌你老母真係笑撚死

又平行時空

全世界都是中国的
不要分那麼細

當年大元帝国打到多瑙河，所以維也納都是中国国土

成個口交部日日夜夜打飛機 金槍不倒嫁啦 無咁易斷

好事黎ga 咪再輸出害蟲去其他國家

64無死人

試下一人派一張外國護照睇下仲淨幾多人

好彩無讀科大bba 日日聽你9up智商都拖低埋

一個話用支付寶叫雞的教授

係得幾個，之後中共就屈哂係越南，人繼續歌舞昇平，運返條屍返中國嘅錢都慳返。人地英國就行哀悼

中國人命從來都唔值錢

呢件廢老真係

但佢自己係美國人

你先，唔送

讀完書死返返去叫移民？

咁你仲唔快撚D死上去?

太多人想移民的中国

射到冇力了

唔記得打標點符號
太多的人想移民——中國

平行時空？？？

本身以為講太多中國人想移民

活在平衡時空？

係咪好多支那人被驅逐

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

安
妄想症爆發

改成咁
"太多的人想移民中國香港"

先係正確囉

佢個fd係邊個？

笑死 邊個信

自己查下邊個經濟學家上左深圳唔返黎

張五常？

中國愈來愈要面對的問題，不是人民外移，而是太多的人想移民離開中國！

字都寫漏。。唉

走啦dllm

搞笑

只有大陸人會想留喺中國

中國愈來愈要面對的問題，不是人民外移，而是太多的人想移民中國！

有大量非洲兄弟想移民中國

有啲學校仲送女女俾黑人添

呢個真

叻啦叻啦

啱哂 去大灣區
留返d地我地真香港人重新黎過

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

支持雷鼎鳴第一個移民去大灣區，共享支那人榮耀

you first

我就做人力派遣既，我派去澳洲嘅大陸客係冇一個肯返大陸，返去都係做犯法嘢比人趕

咁做咩個個都博晒老命送啲仔女出去呀

回流原來都係移民
唔講都唔知

曱近平

其實佢同湯power衰埋差唔多野

咁又錯喎，北韓都有人偷渡過去既

佢自己第一個就已經唔係果班「太多的人」，人唔笑

呀教授一翻黎仲唔比人拉

限制人民出境有違人權，鄧即問他美國肯收納多少中國移民

第一次聽
鄧小平咁老實

um...佢既學位又係買番黎？

2.47倍既人均GDP係幾多話

有 非洲人

雷鼎鳴, 幫港出聲成員, 完

又唔係咁講既 美國得7千萬人有護照係咪美國經濟好唔掂

幾億幾億非洲人無野食，梗係去支那啦

大佬呀，冇外國户籍點愛國呀

我有綠卡有錢都國呀

係香港求鳩期做個sale屎仔 唔升職 人工少嘅$10000 唔top嘅$15000左右
係支那有幾多

顯示 #1
轉

大家努力努力，努力分享，搜料!
1傳10💪10傳100💪100傳1000💪1000傳10000!!!
轉：
*公務員爆料！留意！就算冇警察編號碼都可以告*
請即記錄返多晚有誰出現過！ 是但一個警察都得！有佢張相就得!
警署有當晚出勤紀錄(更紙或更簿)，告唔到前線咪告小隊長，告唔到小隊長咪告警區警署當值官，再告唔到咪告該區警署警長囉。再告唔到就告分區指揮官， 基本上任何督察都要死。 佢可以指示下屬做壞事，佢亦冇去阻止下屬做壞事。 冇得話唔知。

1.請白警保留警署及警區當日之更紙或更簿。
每個警區必有:
－當值的 PSU（巡邏小隊)10人
－特遣隊（Task Force Sub-unit )
－值日隊（即 DIT 或CID ）5人
－VICE（即 District Special Duties Squad）
－District Crime（警區刑事部，包含多支隊伍，反黑組，重案組，情報組）每組2人
只要有返工出糧，無話搵不到人!

2.快啲搵人喺內部 cap低而家嘅警隊架構，由最低級開始紀錄起，費事佢地即刻轉職，冇咗個人事紀錄。

3.市民馬上將黑警罪行由i日期>地區>行為>相>隊伍分好類，準備集體提告清算! (有政黨攪緊)

咁佢地係咪都準備移民去中國？

口裡説好，身體是誠實的

想俾正皮 hi到負皮個制呀 diu😭😭

第一次聽 小弟有眼不識泰山！
以前真係冇聽過有人想移民到中國

呢個唔係中國人嘅夢想咩？
偉大嘅中國夢

聽經濟學家9 up
佢勁就買股票發達啦

支付寶可以叫雞算唔算

朋友你太on __

每日150個係時候帶埋你伴侶廢老們去支那大灣區團聚。

歡迎有心人齊齊移民去支那國

都係 太多黑人想移民過去

果陣上佢堂HK economy真係聽到想拍檯起身走

留名幾年後鞭屍

太多的人想移民離開中國

其實未必係假，不過可能係非洲果類貧困國家既人想去中國住。

雷sir叫完雞未

支那權貴為討好非洲兄弟，將啲國民當雞,當玩具咁送俾非洲兄弟

支那人連古代黑奴嘅地位都冇位

但係啲雞又會肯為國捐軀
所謂民族劣根性
支那全民皆雞

佢係邊條世界線出呢篇文

佢朋友全部內地人

繼美國後，第一個完成登月任務

絕對支持啦

支持30000名警察優先共享大灣區榮耀

中囯登陸太陽未？

得喇得喇

仲有得用WeChat 叫雞吖嘛

支那D黑人，就算係唔知響非洲邊個貧民窟出黎既，只要冒認係美國人
大撚把支那雞主動投懷送抱

好多黑人去山東嫁

呢條傻閪真係弱智到無得救

點解佢咁都做到教授

他所指的中國肯定係中華民國

佢黐Q咗線呀

叫支那雞叫到谷精上腦
個腦壞撚埋

以佢講法 中國將來經濟可以超光速

統領銀河系 指日可待

共產黨係中國點打壓都唔會有人企出黎反抗
但係只要一唔比人移民or叫晒移民返中國...
保證隔日共產黨即刻玩完

新移民支持 最好沒住夠二十年嗰D全部遣送返大陸

雷鼎嗚活在平衡時空，它一定活得好快落

教授住邊呀你?有冇諗過移民?

多到啲高官全部送晒啲家人去外國讓出空間

膠都廢撚事派
只見每日大量支那人爭住黎香港

睇圖啦～

加埋專才計劃唔止150咁少

4萬黑警

專才起碼有一定收入，唔會申請公屋，150就90%申請公屋，10%咬老綜，香港d地攞晒黎起公屋就係要應付班支那人

單程證、優才幾時回流？

但自2006年起，情況卻變了，那年出國留學人數13.4萬人，4年後，學成回國的有13.48萬人。此現象一直持續，2013年出國留學的有41.39萬人，4年後回國的留學生有48.1萬人。這些人尚未包括從外國留學後到香港工作的內地人。
....咁其實點樣搵到係呢班係4年後學成回國, 定係讀左第1年回國?

鎖國啦撚樣，慢慢J冇人理